10月1日澳門人黑衫日

煙花下相約，
同唱「願榮光歸香港」。
黑衣行街，
不犯法，不被捕。

香港人加油，澳門人加油。

「我們可以卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。」

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有人話：「中國澳門市都冇撚得救啦」
係呀，我地都知，澳門絕大部分人都冇得救架
所以我地呢啲極少數
咪掙扎到死為止囉

出晒監控鏡頭 會被點相，不了。

加油 一齊著黑衫
澳門唔止得你一個黃！

啱

澳門要搞地下組織~草下人同力量先~等機會先爆~
澳門行得慢過香港好多~真係要時間成長~

加油

好感動！

多。謝

推

10月1日 全港路祭習近平

澳門人加油

推呢個

10月1 憤恨祖國分裂70年

唔好 係澳門搞死得好快 要搞過香港搞 起碼有義士保護

[外地文宣] 認同課金買online Ads請進